打小人有無用？

打小人是旅發局都有介紹的傳統習俗

想知有無巴打去過鵝頸橋底打小人？